陳雲：人鏈的視覺效果似穿鎖鏈的奴隸（chained slaves)

未撚食藥

美學? 見到你個死人禿頭就嘔心
學人講美學之前首先摸下自己個死人頭
你應該明美女講廢話同你條禿伯講同一樣廢話既分別

食藥啦屌

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好推

D文又幾好睇

老師又未撚食藥
(不推文回覆)

係都要刷存在感